究竟邊個咁聰明諗到要發明環保飲筒？

我屌你老母啊
平時飲到個飲筒口痴住搞到飲唔到都算啦 剪左都叫做可以繼續飲到既
但係中間屈兩屈就斷左 仲點樣飲到落去啊

因為環保唔係為左方便

每次去譚仔都想屌柒佢啲紙飲筒 屌佢老母

環保撚正仆街

紙飲筒最on9係 吸到入個嘴
d野飲會唔撚凍擺十分鐘成枝野淋吱吱